Jon Ho: 泛民提名票應平均分配給三位建制派候選人

Jon Ho: 現階段民主派手持三百多席選委，個人認為，策略上不應該提名任何一位民主派候選人，反而應將提名平均分配給三位建制派候選人（葉劉、林鄭、薯片），讓三個建制勢力在特首選舉當中互相攻擊。

這樣一來，三位候選人在毫不費力的情況之下就可以得到一百多票提名，在餘下建制的八百多席中拿下四十票對三位來說簡直是易如反掌，幾乎肯定入閘，大大增加三位去馬的信心，抱著先斬後奏的決心衝紅燈，畢竟選特首這個機會千載難逢，人一世物一世都要試過先算。以為自己很有影響力的建制派選委亦頓覺蒙羞，竟然在提名期一點著數也撈不到。

篤定三位入閘，醞釀成三個不同版圖的建制勢力不斷角力，黑材料、罵戰隨著選戰發展，各陣營之間的矛盾只會越來越深，媒體加鹽加醋亦能促進陣營之間的矛盾，逼使零碎的選委提早跟隊落注。（情況就好像上屆的潛建事件）

到正式選舉，即使上面欽點一位候選人，例如民望極高的薯片，民主派全投白票，要在八百多席建制選委中取下過半數六百席亦有難度，畢竟在暗票的情況下要每一個建制選委聽話並不容易，上屆最後唐英年仍有285票，而梁振英689也只是輕微過半票，何況今次有三個陣營。

我想，把選舉推倒從來，才是民主派參加這場小圈子選舉的終極目標。

民望極高的薯片

The fuck is he?

法官完全被無視

你又喇記？

Jon Ho

Jon Ho
燈神

求下JON HO唔好亂燈啦好無

咁即係點

Who the fuck is Jon Ho?

咁撚辛苦先拎到325票然後拎去派街坊，係咪戇撚鳩架？

利申：IT狗，有投票

咁前主席呢

Who gives a fuck

平均分者係建制可以唔冼理泛民的票。要幾低能先可以講出黎

個三位都150提名票都無咁叫佢去收皮啦

而家係叫你用300票去nom人唔係真係去投佢呀

IT 狗蠢撚過閪

根本泛民就算有3百幾都無可能贏到
而如果令三個建制入閘，然後投票時投白票，又真係可能搞到投極都無人夠600票